台灣YouTuber講香港抗爭！！！

最深刻嗰句；人命或許不值錢，但香港的和平穩定很值錢。所以大家明白解放軍打香港嘅機會有幾咁大啦

原來佢之前都有講開

仲有講下香港嘅主權問題

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

Comment area有幾隻支那狗好撚串

對於港共政府，人命賤過地底泥

幾高質 簡單易明

呢個高質
仲有講好多歴史

啱，仲要幾簡單易明

呢個好得意，有睇過

希望多啲人睇到！

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

呢個youtuber的片 幾值得看
歷史謎會幾岩看

佢特別在用世紀帝國來講歷史

建議睇睇台灣時事評論家明居正既分析，佢講得最中point

講得幾好

但唔知係咪真係會宵禁呢